潮流興約唔到人出街就發爛渣 ？

利申 借朋友acc出po 我係絲

樓主我想約你

oh, sorry u use english
lau chu i date i to street tmr
ok?

唔好意思借位
經濟攬炒！香港人果七千萬比人搞啊！佢老母仲OT成九億
1224
1225

[行動] [推上熱門] 我宣佈 聽日平安夜攬炒正式開始

樓主，any plan tonight 🤔

抵呢啲人成世溝唔到女

on9

私怨就咪撚擺上黎啦 仲要擺明係個On9狗公

你估你玩tinder釣厹唔on9咩

狗公真柒
樓煮又係 要靠交友app打飛機

究竟我睇佐d咩？
我好落後，宜家年青人係咪咁溝通？

啲英文睇到我…………

乜撚野對話嚟

On9仔
做legal好威威咁

Any plans tonight?

Do you got plans tonight?
I was hoping I could get lost in your paradise
The only thing I'm thinking about is you and I

一個on9
一個弱智
打和啦 super~

I swear on my life that I've been a good girl
Tonight, I don't wanna be her

覺得樓主柒d

兩邊都係柒 唔洗爭

睇到and你老母 個位笑左

物以類聚

樓主 i want to date you on平安夜at tst ok?
Walk from 鐘樓 to nathan road
Sorry for bad English

Anger

你又真係信佢係做legal
啲英文屎到咁

似係樓主燎交ai先

Agger *

Hi kiki 你又真係咁好氣同佢嘈

男嘅on9毒撚脾氣
女嘅扮高竇
兩件都係極品

點解whatsapp要打英文

明知人地想屌閪，無興趣未覆句唔撚俾你屌囉！
講咁多野攪到人地碌鳩出曬水先拒絕

乜撚野順序黎，屌你老母唔撚識別po圖唔撚好po啦

老了

係，搞到我係咁碌黎碌去 先睇得哂個故事

haha 似30歲
haha
hahahahhaha

兩件eq低on9
打和啦
不推文呀呢d on9 私怨post

覆還覆
記得不推文

Tinder

對方咁無聊都可以傾咁耐睇黎樓豬好大機會都鳩鳩地

呢句真

垃圾po 拉

私怨咪放上嚟啦
推下行動文宣仲實際

goodest english

Defamation 真係咁咩？9 up

仲話自己做律師? 笑左

拉

pull

legal clerk?

d英文咁屎典解唔用香港話

痴線佬唔好理咁多聖誕快樂btw 拉

諗多左

樓主玩左tinder幾耐

點解全程英文溝通唔係都識中文？

you deserve better

and you ?

WTF dude

WFC

講真 樓主好冇禮貌
又話人stranger 唔想出又答人自己係邊
令人誤會 明玩人

仲post人個樣上連登
人地得罪你D乜

你地兩個係咪以為連登仔好得閒 會公審呢啲低能野

擺明樓豬自己同自己傾計
啲標點用字隔行全部一鳩樣 假到pk

仲要話自己唔係hook up girl
又話人態度有問題
咁撚認真學人玩tinder

上面啲人笑人啲英文做乜鳩
平時傾計係用呢啲比較港式嘅英文㗎啦
明明睇落好親切
用呢啲對話去話人英文差真係笑撚咗
平時係咪啲唔玩得嘅人嚟

痴撚線條友

支持條仔po返樓豬

一個扮上菜 一個死狗公
你唔鍾意咪唔好應囉 咁多廢話

公審 you!

Two stupid assholes
玩得tinder既生物睇黎都係弱智

But I don’t really understand what 7 they said.
Why two Chinese using English to chat? And their contents are meaningless, unreadable.

Floor pig is chicken
She saw the boy ugly then refuse to fuck with him
That’s is bitch works

狗公遇上八婆